又糾咩撚野察呀

你班友做咩呀, 好地地冇大台, 每個示威者自己代表返自己, 糾咩撚野察?

邊個比個權你去做糾察? 你又代表住啲咩去限制人?

從來未開個post, 但見到糾察真係屌出黎, 唔開唔得

利申, 唔同意衝禁區, 講到明和理非既集會黎

push

Push